有無可以同我換23/26號黃子華飛！

自己係25號🙌🏽🙌🏽

我有23號
Tg: tam3028

我係380，可以換嘛？

我有23號$380，但得一張，可以換嗎？